拍紀念日係咪令方力申同鄧麗欣分手既導火線

罵罵下變左假戲真做

我先係

葉念森係咪第三者？

黃志強